瞓左無睇，車仔贏左幾多？

瞓左無睇

有無人話我知？

岩岩出獄？ 贏左個英超冠軍

我話尋晚場波車仔贏左幾多呀？

車仔不願面對

贏左永續雲加

贏左個紅牌

歐聯見

原來車仔贏左？

好野！車仔叻叻豬！